遲幾年出世就唔洗晒時間retake

想當年考得果19分
屋企又窮 讀唔起自資 唯有retake晒左一年
依家Jupas有埋恒大 珠海
就算班窮撚炒左麵都有書讀

宜家19分夠入CU

下？！乜依家咁易嫁啦，唉，只怪自己太早出世

上年有fd 23入左bu
今年23入到三大 差一年都好遠啦

入到又點？

AGGER
14年DSE表示仲要同沒袋AL爭位

Agger
15撚re咗年無升分照入shitty

讀asso啦屌
智商正常都有ugc

都要睇咩科嘅
Bu傳理同6901差好遠